本地rapper Diss爆你班敗家仔

朋友寫既新歌，聽開hip hop既我真心覺得唔錯
但香港好難發圍，擺上嚟比更多既人聽
希望會有更多人欣賞佢既音樂

推下先，有興趣可以聽埋佢channel入面其他幾首歌

push

thanks

都幾好 押韻得幾正
支持本地rap

唔錯不過有進步空間
有啲flow聽落有啲太刻意
令個聽感有幾下唔舒服

同埋可能後期要再執好少少
有啲位聽到未執好
個beat音樂性比較弱
慢慢整應該會整得好啲

個人意見不喜勿插
加油

有興趣可以聽埋佢其他歌

執執先放出街啦大哥
之前幾隻都有做好, 你貼呢隻d 聲反為岩岩蠶蠶咁

然後..詞一般,音樂一般
唔係話有咩唔好, 不過真係唔出
條路仲有好長要行 加油

世上最大嘅空間 就係進步空間
Thanks for the opinion

lm

差靚beat 好難發揮

啲人聲大到好似聽打油詩咁

beat聲又真係細聲左少少
thanks